英超最撚正嘅主題曲

一定係呢首

不服來辯

呢個都唔錯 25秒開始

16/17年 就好熱血

08/09

好撚懷念

銅頭功

聽親都起雞皮
英超舊logo

第一年睇波就係呢年

Official Song la
唔覺唔覺咁就十年

呢隻真係最正
仲有舊logo

當年英超真係好好睇

鐘意最新果首

我想知今季用ONE LAST TIME 做背樂哥條片有冇人有LINK 我搵唔到

睇番先知, 原來睇左英超咁多年

好似有幾個版本 有個版本最尾亨利鏟草好型

覺得呢兩年果首無咁洗腦 無以前咁好

一定係fire

呢首真係

最鐘意10-11 燈燈燈

絕對同意
個feel好型好有霸氣

另外呢個都正
隻獅子

FA CUP - 車路士巴路士仲有熱刺列斯

16/17真係正

有冇人有俄佬台中場休息播返上星期d入波精華既BGM?

樓主嗰首最激昂，一定最正

呢個最正

突然覺得好感動

我都想知，如果想search俄佬台應該係youtube打咩
早兩年前俄佬台中場廣告有個女畫家畫球員個樣，個畫家好靚女
想搵返佢

利物浦米杜士堡
蘇甘寶 奇雲金寶

最撚正嘅主題曲,亦係英超最好睇既時期

好懷念

好熱血好激昂

有冇07/08果首 搵極都冇

澄清：係片頭
07/08 同 08/09 係同一首歌

03年版本

屌 依家聽返好似首首都係最近睇波聽到咁
一聽到就知有波睇，好正